一套電影講哂示威者嘅反抗係yes or no！！！

分析得好撚好吖

自頂10下

nigger電影關我哋咩事

9

8

nigger被迫害我地宜家都係

7

6

5

4

3

2

1

未有時間睇

電影下套會睇 黑人 民權運動

馬丁 路德金